追溯過去死因

家母好細個就過身
老豆話係罕見病 未聽過
想知番有咩方法
想知會唔會有遺傳

Google ？

有無死亡證，上面有死因